搵工

想搵工
上年8月ive畢業
讀multimedia 讀到屎甘爛
唔願搵工 好怕interview
依加做緊果份冇前途人工又低
有冇咩介紹
政府工有一直報但係冇回音
有冇啲輕鬆interview既工
唔係計勞工假既工

「甘」你老母臭柒閪咩
垃圾IVE仔

咁 對唔住冇留意